又見到教唆自殺post

不安

好想睇到負資產既人跳樓死

LIHKG @ Android

好想無教唆成份